屌你老母邊個再提對波邊個係鬼

擾亂軍心一定要割𥱊
唔好唔記得幾多手足等緊我地幫 得閒打飛機不如幫手諗下計
無論咩樣幾大波都好 同黑警始終勢不兩立

Push

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

認真討論死線

推

follow狗？不了
要j都j啲發聲女藝人

冇錯 要j都j返內外都靚既港女

各位手足上this av急救先
我岩岩急救完入左mode 我都係要搵返我既女神真普選同五大訴求